多謝政府個元旦大抽獎，又有子彈用

未救到手足，我先唔L受港共嘅小因小惠
不過我一定參加，贏左捐出去

今次係要多謝港共又俾子彈

1) 本土mindset，connect藍絲
抽獎抽到益哂全中國人，咪以為你地班藍絲香港人會夠14億蝗蟲抽呀? 政府有野都唔L億你地藍絲呀! 唔守住香港，你以為你地班藍絲就唔會俾大陸分哂你地d血汗納稅人嘅錢呀!

瘋狂share大陸人爭住抽獎嘅post俾藍絲啦!

2) VPN反攻大陸
大批蝗要開VPN黎抽獎，大家仲唔開定d文宣網站順便介紹下中共嘅黑暗，就快支爆嘅事實? 文宣呢d百快齊放，經濟、政治、陰謀論等等都可以攻到，中共對反共嘅人，一個人都嫌多!

721

831

101

wuwu

Push

點都抽左先
唔抽係直接讓俾藍絲

到時多人可能死埋ser
班藍絲到時仲唔屌晒老母

傻仔 人地對家乜成本都唔洗出 靠中資sponsor
就呃到你班貪心港豬雙手奉上自己全名電話身份證
賣俾cold call賺一筆不突止
仲幫手完善埋全港監控系統大數據

大抽獎唔洗幻想中到
100蚊超市coupon都係得2萬份，搶個你死我活，可悲

睇下抽獎時間6pm先開始，就知係用黎監控，方便警甴戒嚴掌握人流位置